44位義士請之後申請左法援先!!!

申請左過度下先 44個當每人20萬(都應該未必得) 都880萬 真係要有大量人捐先得 如果無錢真係要申請法援 (應該大概俾幾千蚊就得)

理想當然係 私人律師>法援律師>自辯

眾籌有冇得搞？

同埋我想講而家係警察話要告暴動
但係律政司會睇夠吾夠料
吾夠係會改告其他罪or無罪䆁放 第二 三次提堂就會知點 吾駛過早擔心

唔會比佢地自辯，一定要出錢比佢地，快d去搵612基金，應該有錢可以暫時用住先

612基金應該ok?